(公投）星期一繼續黎明行動？

:我好中意返工，想同大家一齊排隊返工
:不了，輸民意的

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

先看區選結果

推6/10

推7/10

推8/10

永續黎明行動

推9/10

推10/10

星期二先啦

星期一都未出結果

咁最快幾時先有結果

老實講冇實際效果不如唔做，我寧願做多啲文宣吸納更加多同路人去準備三罷。不過如果有手足決定去馬，我都唔會割蓆

Agger 切勿為做而做

搞下和你番工 文宣下好過

停吓先啦
又冇死線

咁多柒頭高官
睇下區選後佢有咩柒野先出招都未遲

絕對有實際效果
吐露港、東鐵停成個新界大東北收咗皮五日
返唔到工>經濟低落>商會屌政府老味

睇黎大家都係一半半

講真選舉係支線
支持繼續

Go la

No.無迫切需要

一定要點晒票先

收油門,過埋燈位再加速

1124區選，仲有係理大第8日留守！義士唔係condom 希望大家1125尖沙咀 和「理」守

出結果先再開始

不如行動支持下嗰幾十名義士

最快就聽朝出晒
耐d就中午

唔係我唔支持黎明行動
而係要睇睇下點進化
似上星期個種真心用途不大

認同！繼續做！唔好比佢停

又有一班3毛蟼休息撚民意撚出現了

有人只係有舖癮
為搞而搞

不反對

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

盡做，但睇埋區選結果先算。

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

成本高，低效率，高風險
不了

重有poly 啲手足

你覺得大家係屌政府定屌塞路既人 ？ 唔好咁天真啦 。 搞鳩中間派搞鳩自己 到時支持者只會愈黎愈少

唔好唔記得佢哋

又民意撚？
五個月啦 自己睇民意啦柒頭
而家就係根本無得同政府鬥要攬炒

要屌支持者屌咗好耐啦
藍絲好多都開始屌政府了

而家死咗咁多個手足，過千人被捕
都未真正爭取到訴求
咁係咪成本高，低效率，高風險
唔好亂帶風向喎ching

係轉另一個方法
好多人睇死我地就來玩完
繼續依個模式好快endgame

Push

休息下 等結果

之前明明一面倒支持，而家

睇下幾多負評都知連登已經玩完
我心諗咁都叫高風險?
咁你不如唔好出街 隨時比車撞都高風險

個個話要轉型 但又無建議
一味話係時侯轉方法 轉條撚咩
我地就係要搞到d手停口停既藍絲狗無工開 開少半日 收少半日糧 淨係呢個目的都夠啦

今次點票要多d時間,同埋好多市民夜晚會遲瞓。

我支持黎明行動，但咁急應該call唔切人

黎明行動真心有用 有心繼續建議唔好再睇連登風向

星期二先
星期一要點票

幾點

投咗負皮, 港人心態唔ready, 監硬做都唔會太有效

紅隧未通事半功倍
為咗polyu 手足 黎明行動手足要繼續努力

大家都要時間回一回氣

必須要繼續

休息撚：休息耐啲 無成效 遲啲先算 區選贏咗可以爭取到五大訴求

繼續
你地唔支持，手足變condom

我自己就撐活動既
轉型唔係問題，學你咁講，其他人話轉型但無實際意見
變相就係帶風向
重有人話香港人要休息
唔好唔記得poly啲手足重等緊大家
你估真係有時間休息？
btw 黎明行動根本本意就係daily任務黎，完全唔洗話幾時集合 幾時搞
最緊要係自發性，你有心既 日日搞都得
民意撚就算啦，唔想再講

唔夠部署